梁朝偉成首位亞洲人獲卓别靈獎 劉嘉玲與眾好友驚喜到場祝賀

朝偉呀呀呀呀呀

梁朝偉昨晚出席在上海舉行的《2018年尚流Tatler Ball》，獲大會頒發「亞洲卓別靈電影人士藝術成就獎」，以表揚他的藝術成就。梁朝偉除了從卓別靈孫女Kiera Chaplin手上接過獎座外，最開心莫過於太太劉嘉玲聯同多位好友，包括梁家輝、鍾鎮濤、杜德偉、邱淑貞及上山詩鈉等，一齊飛到上海現場祝賀他獲獎。

今年「卓別靈獎」特別移師到亞洲舉行，梁朝偉成為亞洲第一人獲得「亞洲卓別靈電影人士藝術成就獎」。他從卓別靈孫女Kiera Chaplin手上接過獎座，發表得獎感受時表示，Charles Chaplin（差利卓別靈）是他小時候心目中一個好偉大的表演藝術家，而今次有幸可以在其孫女手上獲得這獎座，他對此感到十分榮幸。除了偉仔獲得殊榮外，鄧紫棋也獲大會頒發跨界創新人物獎。

「卓別靈獎」在1972年成立，並以已故著名「喜劇大師」差利卓別靈命名。這個獎項每年都會頒給一位對電影作出突出貢獻的人士，藉此表揚獲獎者在整個職業生涯中所作出的長期貢獻。「卓別靈獎」歷年得獎者包括海倫美雲（Helen Mirren）、羅拔迪尼路（Robert De Niro）、摩根費曼（Morgan Freeman）、芭芭拉史翠珊（Barbra Streisand）、米高德格拉斯（Michael Douglas）、湯漢斯（Tom Hanks）、梅麗史翠普（Meryl Streep）、德斯汀荷夫曼（Dustin Hoffman）及阿爾柏仙奴（Al Pacino）等，不乏影帝、影后級人馬。

恭 喜！恭 喜！

偷偷愛你好撚好睇

好叻豬呀

同場加映

學友咁踩我場呀

豆豆真係好撚正

邱淑貞真係好靚

老左都係風韻猶存

好想溝佢個女再食外母

邊撚個暗星

不枉王晶好似痴心情長劍咁

許志安黎做咩?

樣樣野都可以為左邱淑貞去做

你篇野有提到牙gem我幫你補補圖

衝撚左上宇宙睇唔到佢

好掛住美啊 你呢排死左去邊啊？

欣欣 我都巧掛住你呀
好忙呀屌拿星

忙住瘟仔

係，好耐無比人玩後欄

終於等到美人開post
恭喜你個偉

[img]圖片網址[/img]

我真係恭喜佢呀

呢位清咁生面口呀

張張
快撚啲捧紅偉

我無諗住要捧佢喎！

小美 你走左去邊啊

屌第一張7到

完來美有仔了

咁你頒獎比佢黎把撚呀？

多野做呀衝囝

為咗美人開ac
你之前係咪話想搵朝偉嘅<電影雙周刊>定咩
朝偉就冇，我有本城武
<號外>就應該太出名，炒到好貴， <電>就還可以
你留意吓fb賣二手書啲group或者Carousell啦，有時會有啲non炒價，執一兩本黎劣吓鳩都唔錯

而家做緊0囝 俾人吉都幾爽

真架
點解你仲會記得架！好感動呀

唔該哂你先 我對城武還好唔會買了
號外搵過ebay，成100美金一本，都唔知堅唔堅
好想買哂偉偉啲舊雜誌呀
你都鍾意偉偉？

成56歲算係咁啦 係有少少發福同雙下巴

廢事嘈啊

收皮啦

唔講都睇唔出50有6
梁家輝老左勁多

有小美愛的滋潤

咁唔紅個啲。。。咁又簽約。。。

呢個真

到底要接龍到2046未

咁真係恭喜我偉

演員黎講
佢真係香港史上第一
獲獎無數
實力超群
仲要咁有型
為香港爭咗無數光

做cd-rom成日唔小心撳咗你啲post 癡心情長劍
咁鬼貴，不了
淘寶 有時都有啲舊雜誌，應該會有你偉
偉偉都正，不過我最鍾意係哥哥梅姐

同到連登第一八婆講嘢好開心

康城影帝呢個朵夠佢過世

btw唔是好識用連登
如果阻到大家 唔好意思

痴線
首席八婆is here

淘寶都有？得閒睇下先
我成日都開「偉哥」post架
同埋係啲post暗中吹奏

太長唔quote啦…費事阻住哂
多啲吹奏唔該
之前你吹奏家寶個post睇到我高潮

唔off topic了，恭喜朝偉

唔洗咁緊張啦，都無咩人睇

發覺好少人有睇星月童話，勁撚靚仔

家寶扮顯靈嚇鳩個包租婆
成齣戲好撚浪漫

常盤貴子老左好撚多

邱淑貞真係正撚到仆街

丘淑貞真係

喂吔唔好咁高要求啦
個個都食防腐劑咩
男星老咗都叫做有佬味 梁家輝
btw某程度上唔洗睇到哥哥梅姐老都係好事

btw 啱啱睇番其中一本
dnlm篇嘢鄧達智寫嘅

偷偷愛你真係少女心爆棚

許志安又幾型棍

超掛住May,好耐無開post

鄧紫棋與小歌迷

me and tony

諗起倫伯

好撚靚仔呀呀呀呀

好浪漫

吉
留在吉妹的身邊～牽著手再繼續飛

我都巧掛住吉 呢排忙呀

女麻改名了！！！

哈

改宇宙第一靚女麻

唔同美人爭偉，我要家輝得㗎啦